人生冇希望

頭香

關我撚事

好似我咁香

屌撚死你

只要唔放棄就會有享受幸福嘅權利
加油！

遲下就慣

你臭

只要冇希望就唔會有失望

慣不了

香過你

唉

Good night

你然

乜撚嘢名嚟

發個好夢

噏到臭

Down呢

Down緊av

勁

嗚嗚嗚

錫返

傻，屌你老母